譚仔定三哥

：三哥正好撚多囉屌！
：收皮啦，譚仔先係王道

三哥酸辣

緊係三哥啦屌

10小辣

三哥酸辣 特辣

譚仔皮蛋完勝三哥幾皮

咁不如慳返1蚊

：我
：其他人

我：唔該炸醬豬潤三酸10小辣...
仆街一：
仆街二：
仆街三：
其他仆街：